其實消防署既任何人即係Anonymous

國際黑客組織已混入香港政府

任何人=anyone
匿名=anonymous

秒

樓主，係我就貼ban圖算啦

Nono

匿名者（英語：Anonymous）是一種以共同理念組成的團體 ，匿名者稱其不是組織，也不屬於任何一個企業和政黨，它只是一個理念，一個想法。比起黑客集團更像是一種社群，只要有相同想法或是理念，任何人都可以加入。該組織發跡於2003年，隨後在政治上形成一些共識，並發起自主性或自發性行為與活動。他們因其宣傳及利用阻斷服務攻擊（DDoS）政府、宗教和企業網站而知名於世。

你自bam先喇

anon一開始係綠色任何人

叻